你地用開邊個software入相？

最近知識用faststone睇相
問埋用咩入相好
我用Sony playmemories

Lightroom